老解已經係深圳灣佈防!!!!!!

推爆佢

推

係就快D出 講撚咗22年都未過到深圳橋

我都等緊

後果自負 後果自負！！

佈防都要佈成個月，打起仗黎點算